無良九巴公司炒左女車長葉蔚琳

依個世界冇公理，因為夠敢出黎爭取下，就要即刻炒魷魚，班仆街高層食得屎。
外國成日有工會搞罷工爭取打工仔權益，香港愈黎愈封閉，愈黎愈冇人敢企出黎講野都
真係多得依D剩係識滅聲既無良仆街 。冇好司機點有好服務？

如何使用九巴顧客服務熱線：
地址： 九龍荔枝角寶輪街九號
傳真： 2745 0600
電郵： kowloonbus@kmb.hk
Tel: 2745 - 4466

狗巴有名你叫